Non jupas Cityu as1 與 as2

其實收到cityu as1 offer 有冇得轉as2 ?
兩者差別純粹讀多年同讀少年？

as1就係as1
除非佢有as2位而佢又覺得你既credit 可以tran 過去

as2 比as1 幾乎讀少一年 另外中英冇4仲要讀返某d lang 科

同埋sem a 好似用zoom

As1要讀d GE course
AS2唔駛 可以focus 返自己major
想first hon咪AS2少科d易d first hon
想hea想玩多年咪as1

想問dse如果中英3左，就算收到as1 offer係咪都要再讀過university english？

University English 係for des 4嘅人
你as1入去要讀左兩科英文3仔班先可以再讀university English

而且佢仲有另一科英文要讀

所以as1而英文得3 total 要讀4科英文

咁嗰兩科3仔班有冇得申請course exemption㗎？因為我宜家讀緊既大專已經讀左兩個英文course

同埋中文都要讀3仔班
你可以試，因為上年我遲入所以無搞到
但我都見幾多as1人要讀
你hkcc?

中文3又要讀真係頭都大埋我係恒管yr1。。。

不過3仔班唔計gpa,所以都係hea讀，但哂時間，有得exemption就整咗先

所以佢話90 credits 但其實係99

仲諗住入到去唔洗再咁chur，點知又要讀多幾科英文同中文

不過3仔班唔計gpa，你可以放鬆啲先

同埋英文3仔班個兩科係分開兩個sem讀，如果你sem A個科3仔有b grade就唔洗再讀另一科3仔架啦

中文3仔就得一科姐，無事嘅

Btw你讀邊科

BBA吹水科，Ching有冇興趣交換tg傾下

含大tran吾城

有冇得打電話問佢as1 轉as2 唔該ching

英文2左.讀as1 都係讀4科英文？
Year2 asso grad
唔該

係 最少4科英文

補ielts得唔得

佢講明3就要讀

我dse 2

簡單啲黎講你dse below 4就要讀
不過你可以問補ielts or course exemption得唔得